想同牛軍講和了....俾俾面me ok????????

我好難同熊軍手足交代的

媽咪好準

摑撚到麵仔塊面腫哂，陰功

大dodo唔可以咁快投降

麵神

代表牛軍多謝你

屌你老母 叫左你咪燈

落街裸跑就勉為其難沽番一手出黎俾你買

單日轉勢

面面講成點

估唔到面神抖咗一排，燈力都係咁勁

媽咪麵返黎啦 呢幾個月冇你指點迷津好難捉摸啊

最強救市

投降啦

救市麵

大戶dodo

入牛未? 等你救熊軍.

麵仔係唔係唯一一個賭白頭片都可以搞彎個市嘅人

Dklm on99

麵神一出手

IFC開始出現人龍

26000開得熊未

輸到仆街幫手按下

係唔係咁唔俾面呀！！！

出少句聲當幫熊軍啦...

麵膠果然絕不含糊

麵哥，可唔可以過幾日先和解，牛軍等左咁耐先有得升 ，升多幾日先啦

俾足面你啦
5嚿呀!! 係5嚿呀!!

好勁，麵神大dodo，一復出個市幾俾面

大市盡在麵神手中...

你唔好買牛呀屌

你當me傻呀

大班熊軍黎緊

升成六百點！！！

個個都止賺

熊軍再沽埋

唔玩了！！！跌到仆街了

麵麵消失一排去左邊

返黎燈力勁左咁多既

大dodo買牛啦

多謝大dodo
執左幾十球

thx dai do do

死人媽咪面，俾佢夾到春袋都甩

你個死仔，又自私食

點睇都係補上次大裂口，點會再上呀！你估習帝咁勁咩

一出山就咁大威力邊夠你黎呀

我跟大dodo嫁

紅巴

熊軍第一小隊

你個牛軍反骨

熊軍下午反cup